窮撚賣物（機，game)

Psp1000機己改，電池已壞買過粒可以正常玩，$600

Psv2000，八成新， $800

Nds連r4，$500

Pkm XY特別版主機，內置X版game, $1000

全新比卡超主題限定版主機，$1400

Psv 日版數碼暴龍next order$200
3ds 寵物小精靈藍寶石復刻 $150
同上 月亮版$200

Tg:

個價咁 博比連登仔屌

有邊啲賣物post係無人屌

我落黃金買部靚仔二手psp都唔洗600啦
明明自己開價戇鳩又講到好似係連登仔問題咁

依家咁平架咩

psp 1000我有多部
左下搖桿虧虧地
免費有無人要

psp賣600發撚緊夢?

依家街賣緊幾多

賣比想要既可以好貴
唔想要既1蚊都唔想比

上肥花睇下價先啦清 你啲價係博屌

成堆野加埋賣到2000蚊都偷笑啦

上網搵到部2000 改左機跟卡跟電跟差電先350

壞埋粒電池既psp都要600

賣個壞電既PSP都$600
不如我賣個壞電既iphone3比你???
收你平啲, $650

全新Pkm Moon 黃金賣緊150咋 你賣低過150我就考慮下

似係ON撚賣物多過係窮撚賣物

你要賣你問翻人價？
窮到冇錢出街定冇錢交上網費啊

我當堂嚇一跳 然後得啖笑

PSP1000 我4年前賣400

nds都要500

你玩過之後d野升值？

Nds 最多200， 壞psp 最多50